信唔信陳+寶仲係處？

【冇婚前性行為】男友要自己解決 陳嘉寶唔會幫手
58,088 views │ 2017年04月25日
留言()

27歲陳嘉寶Anjaylia，有個大佢八年，身家有半億圈外男友黃頌祈， 兩個都係虔誠基督徒，講到明婚前性行為就免問，陳嘉寶都好自豪自己守得住最後防線，同男友拍拖4 年都冇曳曳!

連鄭嘉穎在拍《彊》嘅時候，都忍唔住要問陳嘉寶同男友，佢哋點樣解決，「咁我哋有傾起宗教嘅問題，我哋有提過婚前性行為，我選有多嘴問過佢男友點算，哈哈⋯⋯」鄭嘉穎說。

而陳嘉寶都有回應過話男友會自己搞掂，佢亦都唔會幫男友手咁話喎！至於佢自己就冇性衝動呢個問題，會叫男友忍，仲話性行為對佢嚟講係上天賦予嘅禮物，禮物應該到適當時候先拆，先有驚喜！

黄生我真係恭喜你啦，你終於可以拆禮物，唔使再靠自己啦！

信
唔信

利申我信，希望佢洞房破處嗰晚唔會太痛

同居架，你話呢
咁純潔就唔會咁面不紅耳不赤咁公開講自己係處啦，只有做戲先咁流暢自然

呢條垃圾係處都唔屌喇 人又串樣又西

樣算ok 既⋯⋯⋯唔計條髮線的話

同埋冇波

不過法官大人我屌

我唔信

期待佢分享破處感受

冇證冇據唔好亂講野呀

半億身家要打飛機？我就唔信，唔屌陳嘉寶都出去屌西啦

今日都仲係處

咪係，靚仔有錢出面大把sp la
唔屌你有幾咁閉

條仔好似入過册

鼻哥窿係

信，對住佢我都硬唔到

拳頭硬到

生完都喺處 我講緊嘅喺聖母瑪利亞

信
但日日玩口爆

屌完祈個禱認錯咪一天都光哂

咪柒係

今日應該仲係

同居喇喎，咪玩啦

屌完祈個禱咪乜事都冇

有冇圖

後生仔有邊個唔會精上腦？ 佢今個禮拜仲係處就信既

同男朋友

唔撚明仲乜撚要咁強調自己未俾人西部大開發
驚5000萬彈鐘?
到時插咪知係唔係囉on9

痴撚線, 洗唔洗講出來........如果真係處會周街講.

有錢有自信, 身痕啦... 又有靚女痴落來.......

陳嘉佳我就信

做過乜；祈禱就得

醒目女黎
知個處值錢

婚後至發現條女唔好屌會唔會抱憾終生

其實完全唔可以用個靚字黎形容呢個人
重點係，同居唔通分房訓？
扑到天昏地暗又要話你知咩

咁你又太刻薄，咁佢係靚女既，Janice Man哥type靚女姐

唔會 中學同學

陳庭佳我就信

More

庭佳媽媽就信

Detail

邊忽串

有案底，衰刑事恐嚇

除左無波，佢真係好正

其實我都仲係處，點解大家唔信

條仔大佢8年咁多，點解d女咁鐘意d大咁多既人

咁男人18定80都鍾意18，22

有錢

鼻窿可能會係處既，想當年阿嬌

冇人覺得佢個樣好似男人咩

屎眼仲係處

此地無銀

阿嬌真係處 呢樣真

未結婚咪屌屎眼囉好出奇咩

移花接木

陳寶珊我就信

嘩

係咪又係果啲乜都玩晒
只係唔俾插就話自己係處啊
連登之前有個post啲女真係咁認為

以文會友
純文字交流

原來都有啲波

係連登到問.......

溝條明星仔4年都無得扑野，飛撚左佢算啦

咁多人唔信+寶bb

打飛機咪又係要落地獄 不如搞左佢咪算囉忍乜鬼

個額頭咁高 樣又唔靚

如果結左婚，
條仔開箱發現又黑又反
可唔可以告佢詐騙？

咁又唔一定嘅，醒就搵個5億架啦

下？

都可以係處架，返轉大陸就得啦

咁反呢？